% -*- coding: utf-8 -*-


\begin{tabular}{ | p{0.03\textwidth} | p{0.15\textwidth} | p{0.35\textwidth} |
p{0.10\textwidth} | p{0.12\textwidth} | p{0.15\textwidth} |}
  \tabheadformat
  \tabhead{ID}   &
  \tabhead{Nombre}   &
  \tabhead{Descripción} &
  \tabhead{Estimación} &
  \tabhead{Importancia} &
  \tabhead{Notas} \\  
\hline
1.2 & Abrir documentos & Se debe poder abrir un documento (en segundo plano) ya
existente a partir de su ruta. Además una vez abierto se debe poder recuperar
sus pestañas u hojas de cálculo. & 3 ptos & 490 &
\\
\hline
1.3 & Modificar hojas de cálculo a un documento & Se debe poder realizar las
siguientes operaciones a un documento: 1) Añadir una nueva hoja de cálculo
(tanto con un nombre como sin nombre). 2) Borrar una hoja de cálculo (por
nombre o posición). 3) Renombrar una hoja de cálculo. & 1 ptos & 480 & \\
\hline
\end{tabular}

% Local variables:
%   ispell-local-dictionary: "castellano8"
%   TeX-master: "main.tex"
% End:
